有冇巴絲依加係杜拜機場？

等轉機，太悶想搵d野玩
睇吓有冇人會相應到

認*

樓主係咪飛英國

等緊 好撚眼瞓

屌 樓主同機返英國

應該全部都係飛英國
準備上機啦
補個中秋節快樂

有 飛英國